疫情政治下，可能照去市集，野照食都可以係抗議的一種

係疫情政治之下，想正正常常生活都難，港共又好強制安心跟蹤比香港人啦
疫情政治最主要就係利用市民對疫情的恐懼去合理化自己所有的政策
咁我地要去做的戰勝自己的恐懼，對疫情政治作出抗議
當然係極權下做法變得消極同被動

將所有正在開放或準備開放的市集，一個不少整合睇嚟就對樓主有D難度
尋日都有人話，其實本土市集貨品質數其實唔得。
小型經濟圈，睇嚟係無可避色有嚟Ｄ問題。
當然唔係叫大家係屎都照食，但有咁多個市集我唔信係個個都柒到Hihi
個個賣屎就去第二度支持本土產業啦
嚟家打緊防守戰，希望香港仲守到自己的文化同意識形態

當然盡量放新的市集文宣
前整合POST

銅記整合

#年宵 #和你宵 #黃色經濟圈

1. viewonwon -［神不知鬼不覺鬼混市集］
日期： 2月5-11日
地點：糖街 8 號 1 樓

2. 幫緊你。幫緊你。牛宵
日期：2月5 - 18日
地點 : 銅鑼灣軒尼詩道 458-468號地下及一樓全層

3. 852 Market 香港市集
日期：2月6 -11日
地點：1. 銅鑼灣禮頓道13-19號怡興大廈地下C舖 / 堅拿道西23號地下

4. 奔墟
日期：2月5-14日
地點：銅鑼灣波斯富街108至120號寶榮大樓地下、1及2樓

長沙灣

「香城 2.0」白紙市集
日期：2月6至15日
時間：
14:00 - 22:00 (2月6日 ‑ 10日 )
14:00 ‑ 25:00 (2月11日)
13:00 ‑ 20:00 (2月12日 ‑ 15日)

地點：長沙灣長義街9號 D2 Place 一期 及 二期

旺角

旺角年宵市集
日期：2021 年 2 月 5 日 - 2 月 14 日
時間：12 pm - 10 pm
地點：旺角砵蘭街 240 號 MPM 商場地下及 1 樓（朗豪坊對面）*前屈臣氏 (G/F + 1/F) 及莎莎地舖 (G/F)
主辦：天八一號 SkyOne + 夠薑媒體(協辦)

上水

「上水牛」年宵市集
日期：2021年2月7 - 11日
時間：
12:30‑ 22:30 (2月7日 ‑ 10日)
12:30 ‑ 24:00 (2月11日)
地點：上水天平路22號上水親子燒烤樂園

觀塘

齊上齊落市集
日期：2月13 - 14日
時間：11am - 6pm
地點：觀塘鴻圖道54號景雲(工廠)大廈3樓 (1500呎場地)
主辦：Office Avengers ()

P

cc

c

我

push

竟然第4

真屈

bb

無了無了

nsa

抵死

青頭交接咗

Push

國際文宣戰線仲需要大家(每POST更新8/2)

力量及效果可能微不足道，但積小成多可能有意想不到的效果出現

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連繫全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代

Gab戰線(右派Twitter)
洗腦教育

支聯會花位被打壓

香港本土遊戲

杯葛2022冬奧

GAB新手使用訂閱推薦
nikki_miumiu

hkdnow

Nick 😷 Fight For Freedom

langley127

Twitter本日推薦 每日更新 4個
香港獨裁時間表

以言入罪 - 傑斯

Twitter新手使用訂閱推薦
小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

好快又比各位香港人屌
話咩淘寶貨 冇新意 一色一樣 好悶

女

淨係攻擊我

中

都幾多野行

m

推

預屌架啦
小型經濟圈邊到一等一質數

其實香港人要諗下點解本土市集做得咁縮，未就係因為無錢
有幾多人真係掉錢落去撐香港文化

2019之前買本土野比人笑傻仔

啲人話淘寶貨喎

你好恰

車

陽

Yes
地方都好多，行到腳軟都得
唔好講行，我只係搵料都搵到手軟啦
一次過貼所有市集，#1應該會長到無人想睇

比入場費又嫌貴
開多幾行舖又嫌迫
場主貼錢做義工
檔主送禮比你打卡

其實好介意個D係可以避個D貨
我唔信間間都係"淘寶貨"

琴

陣間叫大佬收拾你

迫唔係好事咩
唔迫先慘，即係個場無人流，係死場
迫都有得屌

希望大家多啲幫襯
佢哋賺到錢先可以繼續做落去

竹

人哋整爉燭又話倒模咁倒
幾分鐘一個根本唔值咁貴

邊有咁快交接

種

米

靠

推上

推

Btw 樓主會唔會諗下宣傳下一啲比較少人做嘅行動，常規例如旁聽師、寫信俾手足、捐錢俾612。或者比較近期嘅可以宣傳下太空卡同dse 課程改革嘅咨詢，我個人覺得呢啲行動都幾值得宣傳。

推上去

膠

不嬲要屌好容易

up up up

onii chan dasukete

push up

兩睇啦，如果好迫後面十萬人等你行
個客可能睇啱都會頂唔順壓力放低件貨

13 vs 0
應該無咩街客，不過樓主都無咩計去引人入嚟

摺咗

鎖

お前はもう死んでいる

先

埋

有人行吓打咗卡都係宣傳的一種啦
如果個場無人流真係咩都唔洗搞

不過每個場都比較細，頂唔頂得順個人流都係一個問題

上

車十

獐

對自己睇得明感到落寞

堂

毒我要google translate

三哥

本土野識揀都唔係無正野既

不過暫時個氛圍仲未係好好

有諗過會宣傳個D
但有部份，已經有人宣傳，例如旁聽，CCTVB戰線，寫信都有另外的巴打開POST推廣

所以就會選擇無咩人推廣的野
而且每日推咩POST我多數都係投票決定
我盡量會尊重個投票結果

hb

jjj

zx

fg

盡量

係咁細濟圈規模下，本土經濟未成風氣
但好多人要求佢同出面的貨品質數睇齊

咁其實係好難搞，因為未有大的資金流去搞高個質素
好難要一隻發育不良的雞仔生到好的蛋

今朝想去D2place, 2點開1點四已經有好多人排隊攞飛，冇入到
聽日after lunch 開入去睇下

唔係點解一直話假投票
點解會有獨裁模式

場

香港真係太國際化
太易買到外國野

嚟家都上唔到熱門，應該難搞D
照舊30分鐘上唔到宣佈任務失敗

可能係標題問題/新年市集資訊只經飽和

咁聽日要開新野

平

買左啲花茶同bagel
覺得唔錯

爽

唔小心用左不推

因為唔係我攞#2

數

係
你有英超西甲睇都唔會注意本地聯賽一樣道理
因為港超係踢得廢

踢得廢 - 無人睇 - 無資源 - 踢得廢 - 無人睇

惡性循環嚟

之前又話你拎＃２先上唔到

牙朗世一

申

邊個朗先

壟斷太多就會

丙朗啦仲洗講

仲有香港工時長，社區規劃個聯繫鬆散，都令香港人無閒暇凝聚係一齊

有冇諗過呢個情況可能係精心計劃？

為

有得睇好睇，好快退休

唔

箫

36歲了

鎖火

最主要係香港係小家庭社會，政府又故意拆開唔同社區組織
你又幾可聽到好成功的街坊組織

到時有佢個仔睇

熱六（倒數）

工

民建聯工聯會地區組織

4個意識

4個自信

2個自信?

個D唔計，有政黨係背後的根本唔係街坊組織

文化、理論、道路、制度自信

咁我淨係諗到大學啲Hall莊

差唔多啦
不過香港個個要生存多過生活的背景下其實好難怪有成功的地區組織
先唔講政府阻撓

仲未做到三秒

道路、制度自信有咩分別

做到3秒可能真係bot先

支持 市集抗爭

長工時加供樓都玩死你
加上香港交通便利，好少有人唔跨區返工

所以某啲U自主意識咁強

我未出手啫

開拓咗發展方向嘅道路，制度自然就會形成

熱狗（9）

真係返工都玩死你

都係嘅
雖然果啲一直都有人宣傳，但係衰啲講句，就算經過佢哋宣傳，都仲係冇咩人做，或者唔多上到熱門。我見你開親post都差唔多次次都可以推到好高，所以如果你幫一幫佢地宣傳嘅話，我相信會鼓舞到呢班宣傳開嘅手足，亦都可以令呢行動有多啲關注。

熱狗 我只識 齊柏林熱狗

值得一推
唔買都去睇下啦

盡量睇下係唔重疊下開

因為有D巴打推廣係同我一樣，一日一個POST，又差唔多時間就唔會想搶佢咗佢地所做開的野

寫信其實就燕子時時都有係連登開POST
旁聽以我所知就係一日一POST

lm

收到

唔係杯葛檢測反而去食嘢抗議，香港人抗爭咁撚趣緻嘅？

強帖留名
無港島區？

i mean 銅記以外

我有講個係好消極的做法，至少唔好恐懼先之後去幫港共篤灰先
同埋我無講個係抗爭，所以我係講抗議
因為我都唔覺係抗爭

文地貓 X Figurecross - 年宵市集
日期：2021年2月5 - 11日
時間：
14:00 - 21:00 (2月5日, 2月8日 ‑ 10日)
13:00 - 22:00 (2月6日 - 2月7日)
14:00 - 23:00 (2月11日)
地點：中環荷里活道49-51號鴻豐商業中心2樓 Hilltop on Hollywood

啱了之前就係見到哩個thx

今日係魚蛋革命五周年

Sor，唔係針對樓主你，係針對香港人。單憑食嘢抗議並未能清楚向政府表達抗議嘅目的，唔似杯葛檢測目標清晰，可以界別為抗爭。所以我先至會用反問句。

推呀

推
去咗牛宵都幾多嘢賣值得課下金

我反而擔心個"健康碼"安心出行
D人真係為有晚市堂食,美容睇戲走去掃

美容酒吧界別已經為生存出賣靈魂，講明幫政府搞安心出行

係架！手足做既野唔係百年基業既手工，亦唔係累積多年經驗既熟手技工

但係機會都唔肯畀，你重好意思用手足既稱呼？！

呢間好食